每次睇完一套好劇場版 就會諗如果出12集番可能會好d

冇錯係聲之形 又係同你的名字同一個感覺
情感變化好似過山車咁 快上快落 實在係好難即時跟得上
完既位置都有小小到喉唔到肺 有d似eva tv結局 成功自救
親情友情愛情都帶到小小 但冇話邊樣出得最好 唔太完滿

唔通一般向作品以劇場版為單位真係咁難拿捏得好?
近年覺得做得最好係玉子love story
不過有成季做人物介紹 要比又好唔公平

btw妹妹好正

邊個偷偷留下負皮

咁比多個你

呢套直情吹大左

負皮=樓主講得好

咁唔爭在比多隻負皮你

一般向作品即係乜

根本唔夠時間 兩個半鐘已經好撚長 佢cut既地方都係比較廢
要係有限時間入面講哂聲之形成個故事根本冇可能 所以先集中係男女主度

樓豬似係講緊日常故事果啲

果套玻璃之花與崩壞世界咪例子 中段乜柒都cut哂都唔知做乜 拎黎做12集就幾好睇既

冇超能力 正常世界觀

冇睇漫畫，但我覺得男女主角都寫得唔夠
例如我睇唔出男主角係高中時期有比人欺凌

因為高中真係冇比人欺凌

旁白話有架喎

有孤立 但係冇做到小學咁有實際行動
就算無啦啦搭嘴人地都唔會話好厭惡 似驚左佢當佢怪人多

今日睇完呢套都覺到喉唔到肺
利申冇睇過漫畫

孤立果度係初中黎 高中係佢一個排擠全部人

好想睇魔禁3T_T

可能大部份無惡意 但係絕對唔友善
有條女同個fd講 點解佢仲做緊人架

係喎原來今日岩岩好就係硝子生日